{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66511&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장유 그레이195"
    },
    "text": "宿泊施設は全客室にスマートテレビを備えており、24時間自由に利用できるスナックバーがあります。 スナックバーにはワッフル、パッピンス、シリアル、クッキー、ラーメン、飲み物、キャンディー、軽食、まんじゅう、ランズ缶&洗浄液などが提供されます。 駐車場は1部屋につき1台の車両のみ駐車でき、駐車券が支援される必要があります。 追加車両の入車時には5000ウォンの現地決済が必要です。 周辺には、札幌·長湯店や金海国際空港、ロッテウォーターパーク、長湯ユルハカフェ通り、金海ターミナルなどがあります。 客室内部にはグレー95が運営する''朝食''があるそうです。 朝食の利用時間は07:00~09:00で、月曜日は利用できません。 客室にはスマートテレビやDVDがあり、高仕様のパソコンも使えます。 釜山慶南で初めて設立されたAdult Shopの入場時には客室キーを持参する必要があります。 決済金額の積立イベントも実施中で、予約時に5%積立、現場決済時に10%積立が可能です。 客室内の寝具は最高級で、ネットフリックスもご利用いただけます。 ホテルロビーのラウンジとビジネスノートパソコンも無料でご利用いただけます。洗濯室も完備されており、ヘアアイロンが各部屋に備えられております。 また、モーニングコールサービスと無料ワイングラスのレンタルも可能です。 ホテルロビーの他にも様々な施設とサービスが提供されており、それぞれの利用客には「煮込みラーメン」が提供されています。 客室デザインはそれぞれ異なる場合があり、ツイン客室の基準人数を超える場合には1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室内では禁煙を要求し、ファミリールームを除く追加人数は許可されません。 駐車時には地下2~3階をご利用ください。 飲み物はラウンジや客室で気軽にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何が提供されますか？",
            "answer": "全客室にはスマートテレビが備えられ、24時間利用できるスナックバーがあります。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "スナックバーではワッフル、パッピンス、シリアル、クッキー、ラーメン、飲み物、キャンディー、軽食、まんじゅう、ランズ缶&洗浄液などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。追加車両の入車時には5000ウォンの現地決済が必要です。駐車券が支援される必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には札幌·長湯店、金海国際空港、ロッテウォーターパーク、長湯ユルハカフェ通り、金海ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と利用可能な曜日は何ですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00~09:00です。ただし、月曜日は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について教えてください。",
            "answer": "客室にはスマートテレビやDVDがあり、高仕様のパソコンも利用できます。グレー95が運営する''朝食''も客室内で利用できます。"
        },
        {
            "question": "入場時に客室キーを持参する必要がある施設は何ですか？",
            "answer": "釜山慶南で初めて設立されたAdult Shopです。"
        },
        {
            "question": "予約時に積立が可能ですか？",
            "answer": "はい、予約時には5%積立が可能です。現場決済時には10%積立が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具について教えてください。",
            "answer": "客室内の寝具は最高級のものが用意されています。また、ネットフリックスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ロビーや客室以外に利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルロビーにはラウンジやビジネスノートパソコンが無料で利用できます。また、洗濯室やヘアアイロンも備えられています。モーニングコールサービスや無料ワイングラスのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインについて教えてください。",
            "answer": "客室のデザインはそれぞれ異なる場合があります。ツイン客室の基準人数を超える場合には、1名あたり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙について教えてください。",
            "answer": "客室内では禁煙が要求されています。ただし、ファミリールームを除く追加人数は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車時には地下2~3階をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どこで飲み物を楽しめますか？",
            "answer": "飲み物はラウンジや客室で気軽に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 701
    }
}